(多圖)日本新聞用成十幾分鐘講香港逃犯條例！！

日本人真係好關心香港

健吾先話日本人唔關心反送中，叫香港人唔好FF

中國化?

即係香港未中國化?

竟然識得訪問19才子

unlike左佢同japhub

感恩日本人

一個人喺日本旅行中, 啱啱食緊omakase, 旁邊對夫婦聽到我係香港嚟都主動問起呢件事

最尾果張有腳

反支係全人類共識

正所謂睇人仆街最開心

全世界一樣，無分國界種族。

香港支局長

I love Japan

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

連登核心價值

日本人識影片

日本人一向都好留意香港架喎
雨傘果陣整左個新聞特輯做分析，早兩年仲特登攞返出黎講

但日本方面, 始終都只能夠"得個知字"

你有你日本知, 我有我港府做
其實冇乜意思

要日本去做o的實質o既o野, 應該冇乜可能

波紋 疾走

仲有呢個

日本政府有以保障在港日本人既人身安全為理由
菅 官房長官有出聲

壽司果張睇到好想食

推

條友係咪以為自己係日本代言人？
Btw, 香港好撚多人以為自己好了解日本， 以前又話日本人唔食三文魚魚生又話日本人話oishii唔係真心覺得好食umai先係。

日本人果然唔食三文魚

睇緊同一部電視

聽講日本以為暫緩係撤回係咪真㗎

[621]人數與行動的關係

唔好浪費大家嘅努力，621金鐘見

蔡欄幾時會代表真正既日本人出黎講幾句？

香港。炎上！！

頭先都睇緊 十九出鏡有冇30秒

日本宜家新聞都仲有講緊
前日NHK先有專題講狗濫用暴力
健吾

係
D同事都係咁問我
暫緩唔係即係撒咩？我話呢d係香港政府一貫語言偽術，曖昧 含糊過日本人

依啲超譯日本人嘅人好撚on9

點解日本播出黎既畫面同3色台播出黎既畫面咁唔同

邊個台

啲狗官好撚賤格

大部份日本人對香港既文化認知係似台灣多過中國
個個聽到中國旅客都屌晒鬼

邊撚個黎 睇壞腦呀唔好睇啦

係,謝罪果日都有新聞講
其實應該大部分國家都咁以為

唔好傻啦 日本佬點會care香港
成班毒撚響到打丁

日媒成日都用 「廢案」呢個字
可以點樣改正佢地

呢條友，肥亨，仇狗，三大撚人

中共會打壓國內同運
叫健吾自己睇路

CCTVB會用二十分鐘講20慢人大遊行支持立法

我都有睇

琴晚有周庭

周庭

gay界恥辱

贏了，日本咁重視，唔使再上街啦

呢條垃圾算把啦

全世界咁多個國家
連中國都搵過佢同孔慶東辯論
惟獨是一個國家會ban鳩 19才子

有無link

ありがとう

打完飛機621好出去啦各位

佢識鬼咩，只識FB打飛機隔空亂屌自我感覺良好，去Twitter 5ch走一轉就知道日本人好關心啦，如果香港玩完，下個到台灣，之後就係親中的沖縄啦！！
雖然日本人瘋狂拎清潔香港運動，救護車片打飛機，又有好多唔同立場政治痴線佬爭住拎光環，不過我意見係討論下關注下都係好事

香港的日本專家，有日文文宣隊長周庭，日本人Soko同Rie，Soko仲要出埋去

19

CCTVB 作為主流電視台
有無做呢d野？

周庭bb

前日

想問依個係咩電視台

twi攞嚟follow日本明星 ,一啲平時不理世事嘅日本妹唔知點解都轉呢單新聞 我都拗曬頭

69果日有日本記者跟住周庭遊行，一路行一路訪問

全香港的電視台都無咁做
竟然係日本做先，係証明緊香港的言論自由大大收縮

因為乜9人都走去轉發左條摩西片

我識2 個日本妹 都主動ig 問候我

咁睇周庭好似山本彩

有冇片睇

叫條怨婦收擋

成日用果種點抗爭都冇用，慳返啖氣食好西既態度講野，
一係就話人抗爭只係贖罪，上fb share吓新聞 打卡就當抗爭，
但佢自己咪一鳩樣，街唔見得佢會上，
但又得閒懶係打句「大家小心」「唔想見到人再受傷」「唔好死」
呢啲咪最撚正宗既fb打句野，贖完罪當抗爭咗囉

佢同條熔癌都係懶醒但最撚難頂果堆人

家鄉

周庭靚咗好多

變左日本明星

其實呢單野日本個關注程度真係高
反而香港人自己喺香港唔知
twitter好多日本妹 日本後生share片

日本新聞報唔代表日本人關心嘅
我識嗰啲日本人除左一個一向關注中港台問題嘅呀叔之外對呢件事嘅認真大多止於示威 唔關心時事 乜都唔知嘅人亦唔少

有沒知19 講左咩

逃亡犯條例之改正案

© 1995-2019, Tokyo Broadcasting System Television, Inc. All Rights Reserved.

現實嘅日本後生一代係個個用抖陰 玩食雞
仲會去中國旅行

番工職場同事無一個關心
得個知字
淨係知香港有大型遊行
知為咩遊行都係得個一兩個

日本人普遍缺乏國際視野
唔好講香港呢個小地方
連香港唔知係邊既都大有人在

唔好拎呢d黎打飛機
集中力量去同政府抗爭仲好啦

留名

認同
已經過左咁耐 身邊得一個日本朋友黎問我發生咩事
根本無人care

唔好睇NHK打飛機啦好心
睇返佢地點報我地6月9
佢話香港人係暴徒阿

又唔好講到冇人care咁負面

有個韓國人同事
佢有學過普通話
佢都知中國正苦幾哀
都話唔想香港變到中國咁

你ff裏面嘅日本人日本人都唔去外國旅行

2015年日本對主要貿易夥伴出口額
金額單位：百萬美元
國家和地區 金額 同比% 占比%
總值 625,040 -9.5 100.0

美國 125,825 -2.3 20.1
中國 109,286 -13.6 17.5
韓國 44,072 -14.5 7.1
台灣 36,948 -7.7 5.9
香港 35,010 -8.2 5.6
泰國 27,995 -10.8 4.5
新加坡 19,875 -5.4 3.2
德國 16,238 -15.1 2.6
澳大利亞 12,849 -9.7 2.1
越南 12,544 6.4 2.0

當年權叔係以國家級元首身份接見日本首相麻生太郎
果陣我老豆重望住電視講, 「你睇香港幾勁, 日本響香港賺好多錢, 對日本幾咁重要」, 我同佢都心諗咁撚樣響中國官場都係遲早出事, 點知真係出事

我係香港人
真係覺得好自豪
群力量令件事備受國際關注

大日本仲心繫香港

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

唔識日文
完全唔知佢嗡乜

渋谷街頭

係d 傳媒縮皮姐

日本人都有好多在港
你估真係唔驚咩

叫啲日本人千奇唔好去香港
由奇啲乜9月18，7月7前後
到時就捉撚哂你返大陸

條垃圾淨係識得衝出黎認屎認屁(係facebook)
12號嗰日，佢連出3 4個post係咁話自己係鄺俊宇朋友、無交錯呢個朋友、話自己眼光好叫人支持自己既發展

條友不嬲都淨係識放負兼失敗主義架啦
泛民=政工作者
衝=俾人利用
從來無建設性意見
最好你班後生仔乜都唔做
等獻世派坐享其成

健吾收屎眼皮啦, 條撚樣同黃永都係藍絲扮中立, 藍絲就藍絲唔好混淆, 平時響節目講既野重嘔心過共官

NHK比日本仔話係賣國親中媒體

Pish

兜一大個圈講「政府/建制派咁樣對你, 其實係你有責任, 唔咁對佢地就唔會咁」

睇佢點搵錢就知
你屋企有裝天線=睇到NHK
每家每戶派人上黎收錢追數

NHK唔係賺錢, 係日本國家電視台
是日本的公共媒體機構並無商業廣告
所以不計成本拍大河劇用以教育日本人

認真今次搞唔點唔好放棄，一於27,28,29 三日抗爭，因為G20認真今次搞唔點唔好放棄，一於27,28,29 三日抗爭，因為G20

有19

幾時有片?

Push

大東亞共榮圈

呢條仆街日撚日係度屌泛民
鄺神受歡迎個陣佢就認親認戚

佢地可能想侵略香港

見到sokoさん都好關心今次事件

我地比中共打壓貶小到我地身為香港人自己都唔記得左香港響全亞洲甚至全世界係幾咁美麗同出名

有無重播加字幕

依家個問題係點樣keep到畀外界知道香港點解要繼續抗爭，好多外媒都以為香港人贏咗。有無識日文嘅巴打可以幫手？

19の才子

做乜撚

其實好多日本人尤其係新一代對香港既認知只係覺得係中國既其中一個城市。

用美腿征服日本

成日政工作者前政工作者後
不如問下佢鄺神係咪政工作者

啱啱去大阪，酒店reception個鬼佬問我係咪香港人
之後仲問香港依家點最後叫我地要加油！

唔係講笑，識兩個日本妹，追黃子韜追到去左幾次深圳上海

普通日本人都對政治好冷漠， 個投票率低到,所以見到啲平時淨係得食買玩嘅日本妹ig轉香港新聞我係好驚訝

日本新聞真係好高質
但係唔知點解大部分日本人都政治冷感
有乜野都係鬧兩句就算

咁係因為追星啫, 唔係出去旅遊, 好多日本人係護照都冇

日本長期冇嚴重政治壓力, 平時果D對比起台灣韓國香港真係濕濕碎, 始終同白人文化唔同, 儒家文化圈既人都係一擔膽, 儒家文化就係抑壓既文化

日本人當花生食啫，咩關唔關心。

日本全國人民必需付上的 NHK收視費

日本放送協會（NHK）是日本的公共廣播電視台。根據日本廣播條例，家中電視能夠收看NHK的話，住戶便需要與NHK簽約並繳付收視費（約1260~2230日圓一個月）。但是只要電視裝有天線就不可能收不到NHK，根本不存在不能看NHK的電視。
所以在日本，買電視等如有義務和NHK簽約，根本不能避開收費。因此，有日本人質疑「付錢給NHK」等同繳交「電視稅」，「收視費就像稅金一樣」在國會也是常見的比喻。

有聽過呢個講法 本身都唔太信
但自從聽到話我地香港人係暴徒果一刻就確信左
垃圾台 狗也不屌

你不如話林鄭似山本彩

世界少見, 估唔到依家變成咁

所以sony出左部收唔到天線的電視(睇串流)
等你唔駛俾錢nhk

日本好多紀錄片好正

正

日本仔都係一貫變態

所以有D日本女人講香港係亞洲女權既明燈

儒家文化真係垃圾

G

你班友仔大驚少怪。你估AV大國呢個朵流架

利申：Avgxx 已加my favourite

日本人見到三文魚會好不安

關心都有唔同程度
例如香港人關心台灣政局
聽到太陽花掂咗都會開心
聽到韓國瑜做咗高雄市長都會XYZ
但大多數香港人都有具體行動
唔通日本人要叫安倍制裁香港政府先叫做關心咩

我都係，竟然會有日本網友主動問我o唔ok
我話你幫手轉下twi，畀世界知道香港發生緊咩事，知道我哋係畀人屈暴徒已經幫咗好大忙

咩節目？想知節目名同咩台pls

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

叫佢去死啦

搵到了

港 “200万人デモ”の衝撃～進む“中国化” 広がる波紋～

又係NHK クローズアップ現代

好似3塊都唔係三文魚

過一兩日可能會有生肉

好明顯唔係啦

日本人對亞洲國家同城市既了解程度係超過晒所有歐美國家架

佢地做亞洲題材既紀錄片真係冇人超越到

真係一定有佢

你仲有睇佢哋嘢？
我block九咗

日本駐港總領事

係二級國家嘅status
派完會派去加拿大之類國
咁你話日本重唔重視香港？

我有個未俾佢block既account
得閒入去屌鳩佢

I love Hong Kong
I love Japan !

留意同關心又兩件事嚟嘅...
佢地夠成日有北韓, 唔通好關心佢地咩又...

日本𠴱邊 d 報導可以好 detail。

叫條屎忽鬼

仲要好易明

當自己日本通
日本好大，身邊幾個貓仔就當全日本
我去unfollow條友先

正常文明民主國家都會咁詳細，台灣日本都係

係 垃圾cctvb 先會咁偏頗 ，不如咪撚播

日本攝影師的視角

唔撚理佢熟唔熟日本

個人格衰又PK

日文啲詞彙咁少架咩？
英文都有寫啦，都無用withdraw

邊個？

推到全世界都知香港發生咩事

泡菜國都有報

呢期最記得NHK比日本仔屌9寧願訪問抗日劇日本人演員（專門做日本鬼子）都唔報香港呢D全地球都震驚了的新聞，話NHK係賣國賊

最近中日兩國做左好多舉動
黑仔強訪問果陣好friend
拎左好多著數
北京掛日本旗

蔡瀾講緊嘅係日本人傳統，即係最舊嗰批壽司師傅，冇人整同食三文魚，後來俾香港帶起，之後日本先開始有

菲律賓？

慢慢多左日本人關心，好過完全冇日本人關心，好多野都要一步步黎，冇人知香港發生咩事既，點做國際壓力俾當權者?

與其係度潑冷水，不如多D 欣賞人地身體力行既付出，國際社會唔知香港發生咩事既話，中國溶9左香港都冇人知。

已經有

Thx
一向dailymotion 都快

港日台永遠友好

LM

[文宣參考］日本電視台報香港節目（未來世紀）

我都出左個新post 有周庭bb

比日本網民稱為犬HK

佢哋如果無好關心過件事
未必識分

犬HK一定好過狗tvb
我成日睇NHK嘅

有無片睇

睇咗
好深入

連150人落嚟每日溝淡港人都講埋

#212咪有link囉

俾啲支那人炒貴啲樓都有講

銅鑼灣書店都有提

早幾日係雷門淺草買野
60路老闆問我where are you from
我答完香港之後佢用啲唔鹹唔淡嘅廣東話同我講
「香港加油」

即刻眼淚水都標埋出嚟

疑似東周記者做訪問

大家去日本旅行更要做好自己

爭取日本好感

有25000以上日本人住喺香港

一地兩檢都有講

香港都用十幾分鐘講大灣區

搵學者詳細講基本法越嚟越唔可靠

cctvb點只10幾分

其實個節目足足30分鐘無廣告

唔係10幾分鐘

總知望到我就入返房睇Youtube 太On9
勁撚過東瀛遊 到底有冇人話我知廣告費係幾多？

唉吔連登又上埋個節目

話用嚟動員有功

慘啦好高調

都有講香港問題上咗G20國際舞台

pish

push

我記得佢係用「暴徒化」呢個字
我日文就有限公司，唔知日文個意思係咪有唔同
但係NHK點都好過CCTVB

舊登呢？

二百萬隻腳

pish增加士氣

暴徒化意思一樣
你拎間奶共既普通電視台同舊屎比有咩意思

有？邊度